點解咁多人會捐十分之一收入俾教會，但就唔會捐俾真正的慈善機構

教會真係厲害，可以叫教徒門募捐的款項，超越晒真正做慈善機構，甚至超越政府的稅收

有處女女教徙又有錢, 色財兩收

邊間係真正做慈善的慈善機構?

真正既慈善機構我都想知
扣除開資成本 究竟有幾多會落入有需要既人到？
係有既 我相信$100點都有$10落到 掛

俾教會就會100蚊用晒黎請傳道人，擴堂，繼續傳教，叫多d人義務搵水魚，拉多d人入教

都係你情我願 佢地唔願捐比「真正」既慈善機構
情願捐比教會 都係無得迫
你唔信教 當然唔明白佢地諗乜野

呢一堆慈善機構應該都唔錯

因為 d 人怕落地獄，捐 d 錢俾教會當交保護費

Yup